乜家下港燦唔識字㗎咩， 公契寫到明，仲要玩到上CCTVB

買樓已經寫清楚自己又唔走去睇
叫你唔好高過欄桿
你又掛到老年咁高

啲人買樓有幾可會睇 DMC
奶左野咪知囉

100個買有100個都唔會睇架啦
係養狗嗰班會問囉

100個買有100個都唔會睇架啦
100個買有50個都唔知公契係乜

係咪即係樓契

寫左就代表果樣野岩？

唔合你意可以買第到，無人迫你

天台唔浪得衫，要有幾反智先會寫落去

呢D大陸鬥惡玩法黎，上面行得通

露台、自己花園唔比曬衫都大把，有幾出奇？
有無係外國住過？

違反大廈公契有權釘你契

樓契同大廈公契係兩份野

好多公契都好on9
但係遊戲係咁玩
雖然無咩人簽約會睇DMC
但係簽得約某程度就等同你同意DMC

唔同意大廈公契，解決方法就係搬走

買賣合約同樓契都唔會睇啦，唔好話張公契

要堅決鬥爭
誰大誰惡誰正確

唔通好似公屋咁 比你掛到萬國旗咁咩

咪釘囉，都冇諗住賣，買嘅時候叫高幾仟，一條數，如果冇安全問題，基本上可以不理。

call loan

外國樓有啲仲會規定窗簾向外既顏色